多得班黃絲，搞到大家連戴唔戴口罩既自由都冇埋

日日係街聽到有人講：香港真係變大陸啦！連口罩都要強制帶，一D自由都冇......

所以話，最雙重標準根本就係班黃絲本身，立國安法就大大聲話違反人權，強制戴口罩就大力支持

而家係為咗公共衛生呀大佬....

原來公共衛生大過香港核心價值......

您個名真係無改錯

立國安法是為政治原因，強制戴口罩是為公眾健康原因，點解唔可以有不同取態？

做乜自爆一起底就知PR account黎

政府借公共衛生去行極權D班黃C 仲要叫好
唔記得限聚令點選擇性執法 ？
運動攪咁耐究竟為左乜

我戴唔戴口罩我有權選擇，點解要剝削我嘅權利？

又Block一隻

唔記得限聚令點選擇性執法 ？

你既原意係咁姐
政府唔撚係丫嘛
乜連登仔咁撚天真既

你去示威遊行會唔會搞到身邊嘅人/你自己中武肺？
會唔會搞到身邊嘅人/自己死？

而家香港爆到hum hum聲你仲講戴唔戴口罩係你自由
你一係就PR 一係就傻鳩左膠

點解唔強姦殺人放火合法化
呢d都係我自由
香港核心價值！！！

遊行比差佬打壓時又叫晒春

同政府講囉做乜鳩
宜家邊個立法

自己支持政府打壓其他唔戴口罩既人
咁第日就唔好問點解自己比人打壓
有d傻閪仲要影相篤灰 呢堆人真係唔配有自由

影人坐批鬥座就係批鬥
影人唔戴口罩就係提醒

唔識字

又廢多一個account

樓主講得好

批鬥師全面進場配合政權

黃絲幫政府維穩姐

屌人唔戴口罩咪就係左膠囉

民主自由係指平民可以批評上級，夠人數可以推翻上級，支那人咩都唔識學咩人講自由

你覺得林鄭強制帶口罩係為公共衛生咩

好快會為公眾衛生搞監控碼禁止出境
好快會周街搞人面識別追蹤帶菌者

一定係為左公共衛生啦